多名建制派議員 下午兩時多 乘坐車輛離開中區警署 但未知目的地

大家小心借機開會

大家小心啲揸車，千祈唔好發生交通意外